[文宣] [長文] 愛國反美的美國人

多謝攬炒巴連日不停出核彈.
依家要到地面部隊開始進攻.

你符合申請入籍美國的資格嗎？
在一般情況下， 您必須符合以下要求：
＊如果您已經與一名美國公民結婚， 此項要求可能會改變。
年滿18歲。
擁有永久居民身份至少5年。＊
已連續定居美國至少5年。＊
證明實際居留美國至少30個月。＊
證明已在申請入籍所在地或移民局的轄區居住至少3個月。
能夠讀、寫及講基本英語。
對美國歷史和政府（公民知識）具基本了解。
品格良好。
對美國憲法的原則和理念表示認同

條文細節:

report email: reportfraudtips@uscis.dhs.gov

With alleged violations, and other relevant information about potential fraud and abuse. Be sure to include as much information as possible, including:

1.The subject’s full name(全名), date(出生日期) and place of birth(出生地點), and country of citizenship(國籍) (if known)
2. A description of the alleged violation, abuse, or suspected fraud (有乜唔啱)
3. Any numeric identifiers such as alien numbers (A-Numbers) or receipt numbers (任何數字去追查呢條友, e.g. 身份證號碼, 護照號碼)
4. Any other information that may be useful to investigate the alleged fraud or abuse (證據!)

例子: 高志森
原文

To Department of homeland security:
A U.S. citizen who live mainly in Hong Kong and China is suspected to be a spy for Chinese government. His proactive speech of anti-U.S. and support of Chinese Government on social media (refer to the link below at 4.) shows he is NO attachment to the principles and ideals of the U.S. Constitution and U.S Government which is the basic requirement as a U.S. citizen. And I also spot he occasionally post unconfirmed message of U.S. Government involved in Hong Kong's protesting activities in the past few years which is a serious accusation. With his U.S. citizen identity, it may enhance the reliability of his speech on U.S. Government.
I am here to urge related department to review his and his family's U.S. citizenship. Please find the below information for your reference and stop them from hurting United State.

1. Clifton Ko Chi Sum, 6 August 1958, Hong Kong
2. spread anti-U.S. and misleading message of U.S. Government
3. no information
4.

以上只是draft, 麻煩英文好巴絲幫手執執

由於大統領侵侵已經講明, social media 都係一個入國審查嘅指標, 我哋只要令有美國籍嘅奶共狗唔敢再狗蹹 (其實最想係佢哋冇埋美國籍共享支那人榮耀). 佢哋嘅影響力又會再細咗. 我哋依家要全方位去打擊一切指黑為白嘅仆街, 唔可以俾佢哋再操弄傳播媒介.
麻煩大家睇睇仲有邊個係美籍愛支病, 一家要剷除佢哋.
周融係英籍, 要再搵渠道去處理.

科技教學：Wayback Machine

大家用呢個backup?

推

護照同入籍歸State Department管(好似)

同埋美國護照度有寫領事館有權去禠奪一個美國公民嘅美國國籍

Push

好, 我睇睇

推
中國咁撚美好 去乜撚嘢美國

呢個就咁睇係話自己主動放棄美國公民身份, 冇話有得report.

照道理有spy應該係home land security.

如果有新source麻煩俾我, 我都只係想做到件事, 多謝巴打

輕輕一推！

第四點，叛國

係, 但冇途徑report. 我等佢開工再 chat with 問

幫樓主推，中國同胞係國內受難，
呢班賣國賊揸美國綠卡係外國享福